有冇人玩緊三國霸王戰記？

日本app store

玩法同新三國志差唔多 不過插畫靚